---
title: kostenlos Stellenanzeigen erstellen, verwalten und veröffentlichen.
desc: Hier können Sie eine Stellenanzeige eingeben und auf Google Jobs veröffentlichen. Außerdem kann die Anzeige in die eingene Homepage eingebunden werden. Kostenlos!
components:
- pages/infos/TestComponent
---

# kostenlos Stellenanzeige erstellen

## Quickstart

sofort weiter zum [Eingabeformular](https://jobwizard.yawik.org)

## Best Practice

sie können hier kostenlos Stellenanzeigen erstellen, verwalten und veröffentlichen. Ihre eingegebenen Daten werden von uns vor Veröffentlichung geprüft und freigegeben. Der Freigabeschritt entfällt nach einer gewissen Reputation.

Wir behalten uns das Recht vor Stellenanzeigen ohne Begründung zurückzuhalten.

Als Gast können Sie das Einfabeformular in allen Funktionen nutzen und sich mit den Einstellungsmöglichkeiten vertraut machen. Allerdings können sie ihre Daten am Ende nur in Form einer HTML Datei speichern. Um es Google zu ermöglichen die Anzeige auf Google Jobs zu listen, muss man die Anzeige dauerhaft im Internet verfügbar machen. Am einfachsten können sie dies machen, indem sie sich registrieren und dann die Anzeige speichern.

Von uns freigegebene Anzeigen können in der eingenen Homepage eingebunden werden. Dazu muss ein Stück HTML in ihrer Hompage eingebaut werden. 

Wenn sie das Eingabeformular nur testen wollen, nutzen sie bitte die [Testumgebung](https://yawik.gitlab.io/jobwizard/). Oder kopieren sie sich alles. Nicht nur die Stellenanzeigen sind kostenlos. Die ganze Jobbörse das Eingabeformular und das Bewerbungsformular sind Open Source.

Wir freuen uns darauf mit ihnen zu lernen.



